有冇人試左Viennetta千層雪糕

試 你 老 母 啊

成班撚樣見到惠康有新野就仆去試
仲好意思上facebook ig打咭
驚死人唔知自己幫襯藍店咁

仲講咩黃色經濟圈
唔見你地幫襯完誠哥打咭？

過左熱潮又無得賣喇

成班垃圾

買你老母咩
藍店都幫襯

點解viennetta藍？有無資料

# 幫襯惠康

得惠康7仔有得賣
惠康7仔IKEA都係藍到紅嘅牛奶公司

幫你老母

唔幫襯藍店係苦行
人地都有幫襯藍店嘅自由
樓主連衛兵yellownazi又搞批鬥

本身叫藍絲鬥紅鬥藍
依家變左黃絲都一齊鬥藍

又要binc

應該係牛奶公司自己做埋代理

童年有食過既點會買 扮咩童年回憶

成班都跟風
為左呃like 得藍店有得賣都照幫襯

咁嘅野都好自拍打卡 平時都係豬嚟架啦

推

我見成班自稱黃嘅去幫襯
靜靜雞都算 仲要打埋咭

thx巴打
疫情下都要拒絕藍店呀

由細到大都唔覺得好食

哩個真
成班俾錢食劣食

呢樣都叫童年回憶咩其實

當年銷量差搞到冇得賣
依家又拎番出黎賣

惠康多咗好多大陸貨，少咗好多外國貨

真係紅藍經濟圈

同埋惠康D野好撚柒貴
同一樣貨可以貴百佳一截

其實賣杯裝好過, 成條肥到

其實百佳都有類似嘅雪糕蛋糕
唔洗幫襯藍店

唔知孫中山會唔會日日屌柒去滿人開嘅茶樓飲茶嘅革命黨員？

孫中山要打經濟戰？
孫中山個革命係漢人嘅革命？

咁我想食 又無黃店賣 咁可以點？

唔食唔得？
係咪唔食就苦行 好難為你？

係 好難為 諗起都留口水
可唔可以買返兩次百佳當打和

食開屎？

牛奶公司hold 美心啫
係美心太子女紅
件事點解變左holding紅

傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11萬寧CCTV以便捉人

惠康丶宜家唔反對罷買
7-11有保留，因為係特許經營
如果想食呢款雪糕可以到7-11買

但係下令交CCTV嘅牛奶公司係哩款雪糕嘅代理

好心忍下口啦
仲要賣到六十幾蚊盒都有水魚買
呢一代嘅童年回憶得返tg 子彈 同警棍咋

英國賣緊1鎊
港豬錢真係易賺 仲要係藍店

我唔會食，冇問題
只係想講特許經營店持有人可能攞出畢生積蓄去經營，之前加盟而家冇得選擇
如果想食就去7-11買

*去年已罷買惠康，印花儲儲下都放棄，一次都冇幫襯過

你咁講又啱嘅
去特許經營嘅7-11買會less evil

點解個個都話童年回憶
我真係未食過

原來8月新聞 到今日都仲有人唔知牛奶公司係藍

好似已經冇得賣好耐

唔係有咗好耐咩，真心唔好食
我去旺角Donut’s baba食$10兩個球好過

哩個牌子啱啱先賣返 勁多港豬食
Donut’s baba係黃店？

印象中好耐之前都見過呢種千層雪糕，食過一次覺得把撚
旺角銀城Donut’s baba係黃店，仲有文宣卡抽

其實因為係咁落廣告先咁多人食
間野好似又平又正下次去開試下先

小小經濟戰都做唔到
一句冇計 冇其他地方買 真係想食啊嘛就奶
以為唔食藍店就好大「犧牲」
大把人成日叫想食吉邊想食元氣
我屌啦，你仲有得揀食邊間唔食邊間
有冇諗過啲手足先係真正「犧牲」
今晚小西灣又有手足俾人拉啦話藏有軍火喇

人地拎條命去博
有班仆街就話真係忍唔住 要食要玩要幫襯

日本有出杯裝
仲要用北海道牛奶

你話窮要食M記我都勉強可以接受
但其實窮仲有好多非藍店平食方案
但呢啲雪糕真係

仲咁撚貴
65蚊

都係哩個牌子？

唔講黃藍，吉野家真係要負皮
以前次次食親都腸胃炎dklm ，仲要等成個鐘
從此之後$1牛肉碗飯我都唔撚會去食

利申：1-2年前嘅事

乜撚嘢嚟架屌

藍店獨賣

成班黃絲豬仆去買

森永

不過係同本身間公司合作咁出

間間都係咁？

揾到了

我去過幾間唔同鋪都係咁
分別係痾嘔得冇咁勁 同 痾嘔到差啲暈喺屋企最低消費係一定會肚痛
比咗幾次機會都係咁寫過投訴信
吉野家真係垃撚圾

其實望入佢廚房都幾污糟
有D分店直頭環境惡劣

以前明明係cheap野賣到咁貴

65蚊 聽到真係嚇一跳

藍店賣就食開屎 黃店賣就好撚正

幾個月前係英國食咗

半年前澳洲食咗，啲雪糕又淡又快溶，恕我唔識欣賞

係咪真係賣1鎊？

D人打晒咭食到好滋味咁 原來唔好食嘅
澳洲賣幾錢？

ON99，POST幾條友出黎就話上崗上線到又話唔撐黃圈，下下用呢D情緒綁架既內容黎屌人只會令大家反感。
好撚多人已經屌左好撚多次，我只能當你係分化撚

你冇朋友上ig facebook打咭？
我琴日就成版

仲要貴左咁撚多

仲成班傻西幫襯

咁你就去返自己個ig度屌人啦
我就唔見連登有人洗版啦

唔屌得架？

可能佢有份食

次次屌藍店就實有哩D撚樣

記憶中明明唔好食

依家成班傻仔爭住幫襯

喺英國旅行果陣日日食
見到1鎊以為貼錯價錢，仲平過買一個甜筒

香港$65